仆街 tg group 影晒學生啲相 快啲入去port 爆佢

雖然唔知port完有無用⋯
仲有無方法可以保護番佢地？

report咗

Send j圖入去 一大批 再port pornography

推呀 report Ar please

Reported 但實有backup

屌 可唔可以學識好好保護自己呀

神建議 謝謝你

屌 入唔撚到個gp 放唔到J⋯⋯⋯⋯⋯⋯